雲哥麵哥燈到習大大都做你地對家

真係唔封你兩位為新一代連燈都唔得
燈到習大大都做你地對家
請受小弟一拜 \|/ \|/

聽日跌撚死你呀

連升左幾日了

你唔係信唔會反彈麻

大家放心
睇黎真牛三終於出現

就係唔信

多謝大佬

只信雲神

我就拜麵哥既

你又叫動物仔走，你都幾得意喎

雲神 你叫佢行東佢就一定行西
睇佢飲咁多酸奶就知

唔好咁話佢啦！
應該唔關事

收到

俾你威番次

打爺都入埋嚟

安心晒。仲驚緊高J左添

又要all in了